屌你老母ps4又死server

難得放假想打下機都唔撚得

笑左 😅

唉🚬

整返好啦又

唔講咁多 打鋪機先